想買個無線遊戲耳機 求意見

小弟最近對Logitech g533耳機好有興趣 喺差少少入手之際 上網睇見隻Razer manO‘ war耳機 想問下巴打們兩隻耳機有咩分別 我見g533網上好評不絕 但razer嗰隻就無乜人講 求專業既巴打們俾俾意見